香港獨立 唯一出路

我無特別野講，因為香港獨立我地先有say

香港獨立

唯一出路

你地點樣負皮都好，我都唔會放棄爭取香港獨立

根本大家都知，自治係無可能，一個極權政府點會畀你自治，由頭至尾終極目標都係獨立

香

光復香港嘅潛台詞就係獨立
香港一日唔獨立一日都係無自主權

港

獨

立

唯

一

出

路

香港獨立 唯一出路

香港獨立會得唔到國際支持呢個講法係好戇居
一個有自己文字語言
一個有自己貨幣金融體系
一個有自己文化傳統
一個有自己國際代表隊
一個有自己國際地位
一個有自己民族意識
呢個地方係國際眼中已經有民族自決嘅條件

同意理念，但下下吹風叫人放係口唇邊都有D戇居

又到半夜出嚟開工

獨裁者眼中，不能接受反對
反對本身已經係獨裁者體制外嘅事物
即反對係獨立於獨裁體制以外
如果你覺得打獨立旗號會畀中共有藉口
反對本身已經成為中共打壓嘅藉口

你支持咪支持一直都有人fing獨立旗
但唔好用黎凌駕/騎劫五大訴求

到底係連登問題定獨派問題，其實大家係咪覺得唔奪權嘅情況下係可以實現到五大訴求？